我係一個喺外地做緊Intern嘅90後

坦白講，離開香港嘅時候真係冇諗過會發生咁大件事。

我的確有諗過香港可能會有衝擊嘅行動。
但無奈自雨革之後，泛民同本土派嘅人士反左面，自此之後，每一次遊行示威集會都人丁單薄。過左魚蛋之後政府玩埋政治檢控，更加令到我地唔再衝。
我以為今次政府要過個議案真係唔難...
好彩有你地每一位過去幾日出黎遊行集會嘅人
特別一班同我年紀相約嘅年輕人，同埋00後。

見到你地俾人打，比黑警掟催淚彈，開槍打頭。
我每日除左keep住上連登喺啲post度留下言之外，
真係做唔到啲乜。連返工都冇心機。
我有諗過自己係咪應該即刻請假返黎，但遺憾份intern係用學校connection搵返黎，實在係冇辦法。
原諒我冇足夠嘅勇氣返黎同各位共存亡。

多謝你地為香港嘅付出。
多謝你地幫我地唔喺香港嘅人付出埋我地果份。
因為有你地，我為自己作為90後嘅一輩感到無比嘅驕傲。

最後，願各位喺來日嘅抗爭路上平安。
亦祝願當日怒打示威者嘅所有黑警：
[size=8]
世世代代
服務特區
為港捐軀
[/size=8]

無謂話人啦

我都係外地做intern
請咗3日假
聽日就要返 :(
我想去埋星期日個遊行先返